五毛全力開動配合輿論戰

各大媒體fb開始大量隱性五毛開機，大家留意

實地小組討論完畢
又要做網上辯論比賽喇